頭先用房協「萬家同享70賞」現金劵食下午茶，好羞家

即係話俾人聽我係公屋仔
手執房協Coupon 多數仲要講普通話
排隊都唔敢拎出黎，去到收銀先至靜靜雞遞俾收銀，驚俾人當我係新香港青年

唔用又唔得，鬼叫我窮

張野咩樣

就算見到都唔知咩黎
宜家咩都送coupon
係你自己形住